世衛：Gaming Disorder

吊你mum on9細胃，又唔見你講d人睇韓劇成隱，遲d打機又會比愈多人歧視，就係因為比d on9老屈成病，無啦啦咁整個尻病出黎

癮

你啱